cctvb《六點半新聞》會唔會報建制派唔記得熄咪事件？

大家點睇？

唔會

午間新聞有播哩兩句，但係冇評論。
同埋d 廢老咁鐘意強國，其實唔care 一國兩制

HK01狂狙擊

cctvb好奸
好多新聞都係午間出咗
《六點半新聞》時段抽起
等人唔可以話佢新聞封鎖

推

正是 !!!

DKLM

真係無

冇報

正仆街

之前報內會會議過程就cut建制派3個point出嚟
跟住播鄺俊宇講唔關係嘢
令人以為泛民駁唔到唯有九唔搭八過骨
真係好賤